有無人覺得John wick 3 好睇？

好L正

好睇過之前兩套

動作，場境都係和以上集差唔多。
尤其是final boss 又係用glass and mirror 場境。

服裝，造型，動作，認真交足功課。

今集日本仔都好型！加入了隱術元素，動物打鬥場面。

要啲狗仔，馬仔拍戲，覺得製作很用心的部份。

D景都好靚，好想去摩洛哥

睇下avenger 先講啦
好睇

牛頭唔撚搭馬咀，完全兩類片種
你唔見佢睇埋淪落人先講？戇撚鳩

利申：覺得JW3係3集之中最唔好睇嘅一集

我認同jw3都係最唔好睇既一集，劇場上對john wick都已經係打到攰，因為佢已經連打左唔知幾多日。

希望下集係開場滿血打，可以睇到john既當年實力

Avengers我悶左兩個鍾

好撚無敵，撞車唔死跳樓唔死

最後d對手仲要放水

1>>>>>>>>>>>2>>>3

啲拳腳唔到位, 靠運鏡, 奇洛李維斯我見佢打到手軟
除左呢樣其他都OKAY, 我比6/10分

第2集最好睇

第3集 排住隊上去死 on9 到不行

死忠都係咁話

一聽到摩洛哥就諗起條斬頭片

未睇過頭兩集
尋晚臨入場睇咗呢段

好撚正
好少睇動作片鏡頭咁流暢咁順滑

劇情結構都好正
打殺鏡頭同唞氣位配合得好舒服，我睇午夜都唔會覺得悶or太緊迫

點會有人比錢入場睇電腦效果

4反攻霸權

on9仔

覺得第一集最好睇
btw佢跌落樓都死唔去

睇到我好L痛